{"responsavel": [" Diretoria Legislativa - Direl"], "usuario": [" RAFAELA ARAUJO CASTELO BRANCO VERAS"], "data": [" 08/05/2018"], "valor": [" R$ 1.029,58"], "justificativa": ["Participar XIX ENCONTRO NACIONAL DE TAQUIGRAFIA PARLAMENTAR E JUDICI\u00c1RIA, EM EVENTO VINCULADO \u00c0 XXII CONFER\u00caNCIA NACIONAL DA UNI\u00c3O NACIONAL DOS LEGISLATIVOS - UNALE, O QUAL SER\u00c1 REALIZADO EM GRAMADO/RS, NO PER\u00cdODO DE 09 A 11 DE MAIO DE 2018. \r\n\r\nSA\u00cdDA - DIA 08/05/2018 \u00c0S 05:00 h\r\nCHEGADA - DIA 13/05/2018 \u00c0S 02:40 h\r\nCONFORME PROCESSO N\u00ba 764/2018\r\n\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" GRAMADO/RS"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Legislativa - Direl"], "usuario": [" MARIA ESTER DE MELO COELHO"], "data": [" 08/05/2018"], "valor": [" R$ 995,31"], "justificativa": ["Participar XIX ENCONTRO NACIONAL DE TAQUIGRAFIA PARLAMENTAR E JUDICI\u00c1RIA, EM EVENTO VINCULADO \u00c0 XXII CONFER\u00caNCIA NACIONAL DA UNI\u00c3O NACIONAL DOS LEGISLATIVOS - UNALE, O QUAL SER\u00c1 REALIZADO EM GRAMADO/RS, NO PER\u00cdODO DE 09 A 11 DE MAIO DE 2018.\r\n\r\nSA\u00cdDA - DIA 08/05/2018 \u00c0S 08:55 h\r\nCHEGADA - DIA 13/05/2018 \u00c0S 02:40 h\r\nCONFORME PROCESSO N\u00ba 763/2018.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" GRAMADO/RS"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" DILSON DO ESP\u00cdRITO SANTO FILHO"], "data": [" 18/03/2018"], "valor": [" R$ 1.387,90"], "justificativa": ["Participar DO 13\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIROS, A SER REALIZADO NOS DIAS 19 A 22/03/2018, NA CIDADE DE FOZ DO IGUA\u00c7U-PR.\r\n\r\nSA\u00cdDA - DIA 18/03/2018 \u00c0S 05:18 h\r\nCHEGADA - DIA 24/03/2018 \u00c0S 19:55 h\r\nCONFORME PROCESSO N\u00ba 407/2018.\r\nSERVIDOR: DILSON DO ESP\u00cdRITO SANTO FILHO.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" FOZ DO IGUA\u00c7U-PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" LUCIANA DE MORAIS SENA"], "data": [" 18/03/2018"], "valor": [" R$ 1.387,90"], "justificativa": ["Participar DO 13\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIROS, A SER REALIZADO NOS DIAS 19 A 22/03/2018, NA CIDADE DE FOZ DO IGUA\u00c7U-PR.\r\n\r\nSA\u00cdDA - DIA 18/03/2018 \u00c0S 05:18 h\r\nCHEGADA - DIA 24/03/2018 \u00c0S 19:55 h\r\nCONFORME PROCESSO N\u00ba 407/2018.\r\nSERVIDOR: LUCIANA DE MORAIS SENA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" FOZ DO IGUA\u00c7U-PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" DECIO MARTINS MENDES FILHO"], "data": [" 14/03/2018"], "valor": [" R$ 7.373,89"], "justificativa": ["Participar DI\u00c1RIAS PARA A MISS\u00c3O LEGISLATIVA EM LISBOA - PORTUGAL, NO PER\u00cdODO DE 14 A 17 DE MAR\u00c7O DE 2018.\r\nSA\u00cdDA - DIA 13/03/2018 \u00c0S 23:50 h\r\nCHEGADA - DIA 18/03/2018 \u00c0S 22:10 h\r\nPROCESSO N\u00ba 371/2018\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" LISBOA - PORTUGAL"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leo Prates"], "usuario": [" PRESIDENTE LEO PRATES"], "data": [" 14/03/2018"], "valor": [" R$ 7.373,89"], "justificativa": ["Participar DI\u00c1RIAS PARA A MISS\u00c3O LEGISLATIVA EM LISBOA - PORTUGAL, NO PER\u00cdODO DE 14 A 17 DE MAR\u00c7O DE 2018.\r\nSA\u00cdDA - DIA 13/03/2018 \u00c0S 23:50 h\r\nCHEGADA - DIA 18/03/2018 \u00c0S 22:10 h\r\nPROCESSO N\u00ba 370/2018\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" LISBOA - PORTUGAL"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leo Prates"], "usuario": [" DANIEL VIANNA ALVES DE ALMEIDA"], "data": [" 14/03/2018"], "valor": [" R$ 7.373,89"], "justificativa": ["Participar DI\u00c1RIAS PARA A MISS\u00c3O LEGISLATIVA EM LISBOA - PORTUGAL, NO PER\u00cdODO DE 14 A 17 DE MAR\u00c7O DE 2018.\r\nSA\u00cdDA - DIA 13/03/2018 \u00c0S 23:50 h\r\nCHEGADA - DIA 18/03/2018 \u00c0S 22:10 h\r\n\r\nPROCESSO N\u00ba 372/2018\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" LISBOA - PORTUGAL"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Luiz Carlos"], "usuario": [" Vereador: Luiz Carlos Santos Lima"], "data": [" 24/10/2017"], "valor": [" R$ 584,85"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no 11\u00ba Semin\u00e1rio Nacional Ouvidores e Ouvidorias: inst\u00e2ncias para o exerc\u00edcio da Cidadania, na cidade de Bras\u00edlia/DF, nos dias 25 e 26 de outubro de 2017, conforme CI N\u00ba 68/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" Thamires da Silva Almeida"], "data": [" 24/10/2017"], "valor": [" R$ 584,85"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no 11\u00ba Semin\u00e1rio Nacional Ouvidores e Ouvidorias: inst\u00e2ncias para o exerc\u00edcio da Cidadania, na cidade de Bras\u00edlia/DF, nos dias 25 e 26 de outubro de 2017, conforme CI N\u00ba 68/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Brs\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" Rafaela Oliveira Santos"], "data": [" 24/10/2017"], "valor": [" R$ 584,85"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no 11\u00ba Semin\u00e1rio Nacional Ouvidores e Ouvidorias: inst\u00e2ncias para o exerc\u00edcio da Cidadania, na cidade de Bras\u00edlia/DF, nos dias 25 e 26 de outubro de 2017, conforme CI N\u00ba 68/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Felipe Lucas"], "usuario": [" Vereador: Felipe Lucas de Lima e Silva"], "data": [" 10/10/2017"], "valor": [" R$ 7.707,05"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no projeto Bahia Week Festival 2017, na Cidade da Filad\u00e9lfia (Pensilv\u00e2nia) no Estados Unidos/EUA, no per\u00edodo de 10 a 14 de outubro de 2017, conforme CI n\u00ba 085/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Na Cidade da Filad\u00e9lfia (Pensilv\u00e2nia) no Estados Unidos / EUA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Marcelle Moraes"], "usuario": [" Vereadora: Marcelle Carvalho de Moraes"], "data": [" 04/10/2017"], "valor": [" R$ 1.216,07"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no 1\u00ba encontro Brasileiro de Vereadores defensores da causa animal, em S\u00e3o Paulo/SP, no per\u00edodo de 4 a 6 de outubro de 2017. E no projeto bicharada, na Cidade de Praia Grande /SP no dia 7 de outubro, conforme Ci n\u00ba 092/2017. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Na Cidade de S\u00e3o Paulo / SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" S\u00edlvio Humberto"], "usuario": [" Vereador: Silvio Humberto"], "data": [" 30/08/2017"], "valor": [" R$ 329,87"], "justificativa": ["Participar como palestrante do Simp\u00f3sio: Pol\u00edticas P\u00fablicas e Genoc\u00eddio da Popula\u00e7\u00e3o Negra, promovido pelo NEAB/UFPB, em Jo\u00e3o Pessoa/PB, na sede do MPF/PRPB, nos dias 30 e 31 de agosto de 2017, conforme a CI N\u00ba 401/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Jo\u00e3o Pessoa/PB"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" Jos\u00e9 Pacheco Maia Filho"], "data": [" 09/08/2017"], "valor": [" R$ 210,00"], "justificativa": ["Participar de reuni\u00e3o, representando a Funda\u00e7\u00e3o Cosme de Farias, que tratar\u00e1 de assuntos relacionados \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio C\u00e2mara, no dia 9 de agosto de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Mois\u00e9s Rocha"], "usuario": [" Vereador: Mois\u00e9s Rocha"], "data": [" 13/07/2017"], "valor": [" R$ 586,78"], "justificativa": ["Participar como Presidente da Comiss\u00e3o Especial do Carnaval, da feira de empreendedorismo e neg\u00f3cios do carnaval, na Cidade do Rio de Janeiro nos dias 13,14 e 15 de julho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Rio de Janeiro /RJ"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alexandre Aleluia"], "usuario": [" Vereador: Alexandre Aleluia Dantas da Costa"], "data": [" 22/06/2017"], "valor": [" R$ 294,53"], "justificativa": ["Visitar oficialmente a C\u00e2mara de Vereadores de S\u00e3o Paulo, em virtude do convite realizado pelo vereador Milton Leite, com a finalidade de conhecer o processo legislativo e os projetos que ali tramitam, na cidade de S\u00e3o Paulo/SP, nos dias 22 e 23 de junho de 2017, conforme ci n\u00ba 16/2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00e3o Paulo/SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leo Prates"], "usuario": [" Presidente: Leonardo Silva Prates"], "data": [" 14/06/2017"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara junto ao Senado Federal, no que se refere a assinatura do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es, por meio do Instituto Legislativo Brasileiro, no dia 14 de junho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Marta Rodrigues"], "usuario": [" Vereadora: Marta Rodrigues Sousa de Brito Costa"], "data": [" 14/06/2017"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara junto ao Senado Federal, no que se refere a assinatura do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es, por meio do Instituto Legislativo Brasileiro, no dia 14 de junho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" Assistente da Presid\u00eancia: Vivaldo Evangelista Ribeiro"], "data": [" 14/06/2017"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara junto ao Senado Federal, no que se refere a assinatura do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es, por meio do Instituto Legislativo Brasileiro, no dia 14 de junho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Toinho Carolino"], "usuario": [" Vereador: Ant\u00f4nio Carolino Araujo Filho"], "data": [" 14/06/2017"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara junto ao Senado Federal, no que se refere a assinatura do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es, por meio do Instituto Legislativo Brasileiro, no dia 14 de junho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Legislativa - Direl"], "usuario": [" Servidora: Fernanda Oliveira Cerqueira Lima Pelissier"], "data": [" 06/06/2017"], "valor": [" R$ 681,10"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no XVIII Encontro Nacional de Taquigrafia Parlamentar e Judici\u00e1ria que ocorrer\u00e1 no per\u00edodo de 7 a 9 de julho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7u/PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Legislativa - Direl"], "usuario": [" Servidora: Rafaela Araujo Castelo Branco Veras"], "data": [" 06/06/2017"], "valor": [" R$ 681,10"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara no XVIII Encontro Nacional de Taquigrafia Parlamentar e Judici\u00e1ria que ocorrer\u00e1 no per\u00edodo de 7 a 9 de julho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7o/PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leo Prates"], "usuario": [" Presidente: Leonardo Silva Prates"], "data": [" 06/06/2017"], "valor": [" R$ 381,27"], "justificativa": ["Participar da XVII Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria da Astral, no dia 7 de julho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7o/PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Luiz Carlos"], "usuario": [" Veredor: Luiz Carlos de Souza"], "data": [" 06/06/2017"], "valor": [" R$ 381,27"], "justificativa": ["Participar da XVII Assembl\u00e9ia Geral Ordin\u00e1ria da Astral, no dia 7 de julho de 2017.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7o/PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" VEREADORA V\u00c2NIA GALV\u00c3O"], "data": [" 06/07/2016"], "valor": [" R$ 159,78"], "justificativa": ["Participar DO SEMIN\u00c1RIO DA COMISS\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS E LEGISLA\u00c7\u00c3O PARTICIPATIVA DO SENADO FEDERAL, EM BRAS\u00cdLIA - DF, NO DIA 06/07/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRAS\u00cdLIA - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Kiki Bispo"], "usuario": [" VEREADOR KIKI BISPO"], "data": [" 06/06/2016"], "valor": [" R$ 422,97"], "justificativa": ["Representar a C\u00e2mara EM INTERESSES REFERENTES A MESA DIRETORA JUNTO AO CONGRESSO NACIONAL, EM BRASILIA - DF NOS DIA 06 E 07/06/0216.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leandro Guerrilha"], "usuario": [" VEREADOR LEANDRO GUERRILHA"], "data": [" 06/06/2016"], "valor": [" R$ 422,97"], "justificativa": ["Participar DE EVENTO EM QUE SER\u00c1 ABORDADO O TEMA (POLITICAS P\u00daBLICAS PARA A MULHER), EM BRASILIA - DF NOS DIAS 06 E 07/06/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Brasilia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" VEREADORA V\u00c2NIA GALV\u00c3O"], "data": [" 10/05/2016"], "valor": [" R$ 851,20"], "justificativa": ["Participar DA 4\u00aa CONFER\u00caNCIA NACIONAL DE POL\u00cdTICAS PARA AS MULHERES, A SER REALIZADA EM BRAS\u00cdLIA - DF, NOS DIAS 10 A 13/05/2016. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRAS\u00cdLIA - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" Alexandro Soares Rangel"], "data": [" 14/03/2016"], "valor": [" R$ 1.146,69"], "justificativa": ["Participar DO 11\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIROS QUE SER\u00c1 REALIZADO NOS DIAS 14 A 17/03/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7u-PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" Wellington Wanderley Sacramento"], "data": [" 14/03/2016"], "valor": [" R$ 1.146,69"], "justificativa": ["Participar DO 11\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIROS QUE SER\u00c1 REALIZADO NOS DIAS 14 A 17/03/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7u-PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" Dilson do Esp\u00edrito Santo Filho"], "data": [" 14/03/2016"], "valor": [" R$ 1.146,69"], "justificativa": ["Participar DO 11\u00ba CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIROS QUE SER\u00c1 REALIZADO NOS DIAS 14 A 17/03/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Foz do Igua\u00e7u-PR"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Everaldo Augusto"], "usuario": [" Everaldo Augusto"], "data": [" 11/03/2016"], "valor": [" R$ 398,65"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA COM A SECRETARIA DE PATRIM\u00d4NIO DA UNI\u00c3O - SPU, DESTINADA A DISCUTIR AS IMPLICA\u00c7\u00d5ES DA PROPOSTA DE EMENDA CONSTITUCIONAL N\u00ba 039/11 NA CIDADE HIST\u00d3RICA DE SALVADOR, NO DIA 11/03/2016.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo Magalh\u00e3es J\u00fanior"], "usuario": [" PAULO MAGALH\u00c3ES JUNIOR"], "data": [" 05/11/2015"], "valor": [" R$ 481,77"], "justificativa": ["Participar DE REUNI\u00c3O NO MINIST\u00c9RIO DAS CIDADES,A QUAL TRATAR\u00c1 DA MOBILIDADE URBANA(BRT),NO DIA  05/11/2015,EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c2MARA"], "data": [" 15/09/2015"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Participar DE COMPROMISSOS INSTITUCIONAIS E REUNI\u00d5ES PERTINENTES \u00c0 REFORMA POL\u00cdTICA, NO DIA 16/09/2015, EM BRAS\u00cdLIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" CARLOS LIMA .C.NETO DIRETOR LEGISLATIVO"], "data": [" 10/09/2015"], "valor": [" R$ 302,75"], "justificativa": ["Participar DE SEMIN\u00c1RIO DE REFORMA POL\u00cdTICA A SER REALIZADA NOS DIAS 10 E 11/09/2015, EM BRASILIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Kiki Bispo"], "usuario": [" KIKI BISPO"], "data": [" 09/09/2015"], "valor": [" R$ 304,85"], "justificativa": ["Participar DE QUEST\u00d5ES POL\u00cdTICAS PARTID\u00c1RIAS E ASSUNTOS PERTINENTES \u00c0 MESA DIRETORA DO CONGRESSO NACIONAL, NOS DIAS 09 E 10/09/2015, EM BRAS\u00cdLIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leandro Guerrilha"], "usuario": [" LEANDRO GUERRILHA"], "data": [" 09/09/2015"], "valor": [" R$ 304,85"], "justificativa": ["Participar DE REUNI\u00c3O COM DEPUTADO S\u00d3STENES CAVALCANTE(PSD-RJ)PRESID\u00caNTE DA COMISS\u00c3O QUE ANALISA A CRIA\u00c7\u00c3O DO ESTATUTO DA FAMILIA, NO DIA 09/09/2015 EM BRASILIA\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 26/08/2015"], "valor": [" R$ 168,00"], "justificativa": [" CUMPRIR COMPROMISSOS INSTITUCIONAIS E PARTICIPAR DE REUNI\u00d5ES PERTINENTES \u00c0 REFORMA POL\u00cdTICA, NO DIA 26/08/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Legislativa - Direl"], "usuario": [" PRESID\u00caNCIA"], "data": [" 24/08/2015"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": ["Participar DO F\u00d3RUM DE DIREITO ELEITORAL NO DIA 24/08/2015 EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" HENRIQUE SANTANA CARBALLAL"], "data": [" 23/08/2015"], "valor": [" R$ 833,70"], "justificativa": ["Participar DE DIVERSAS REUNI\u00d5ES QUE ARTICULAM A VINDA DE BENEF\u00cdCIOS IMPORTANTES PARA A CIDADE DE SALVADOR, A EXEMPLO DA INSTALA\u00c7\u00c3O DO MUSEU DA M\u00daSICA BRASILEIRA E DA EMPRESA ESTADUNIDENSE TASER EM SALVADOR, E COM O DEPUTADO FEDERAL PENNA, NOS DIAS 23 A 26/08/2015, EM S\u00c3O PAULO-SP.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO-SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Luiz Carlos"], "usuario": [" LUIZ CARLOS DE SOUZA"], "data": [" 23/08/2015"], "valor": [" R$ 546,35"], "justificativa": ["Participar DA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA QUE DEBATER\u00c1 \"A CAPOEIRA NO BRASIL\", NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS NOS DIAS 23 A 25/08/2015 EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leandro Guerrilha"], "usuario": [" Leandro Guerrilha"], "data": [" 18/08/2015"], "valor": [" R$ 411,78"], "justificativa": ["Participar DO PROJETO DE TR\u00c2NSITO SEGURO, NO DIA 18/08/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" Ana Rita Tavares"], "data": [" 06/08/2015"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA NA FRENTE PARLAMENTAR DE DEFESA DOS ANIMAIS DO CONGRESSO NACIONAL E PROJETOS NA C\u00c2MARA MUNICIPAL, NO DIA 06/08/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" Ana Rita Tavares"], "data": [" 16/07/2015"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA NA FRENTE PARLAMENTAR DE DEFESA DOS ANIMAIS DO CONGRESSO NACIONAL, NO DIA 16/07/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 18/06/2015"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Participar , A CONVITE DA REDE LEGISLATIVA DE TV DA C\u00c2MARA FEDERAL, DE DISCUSS\u00c3O SOBRE ASSUNTOS RELEVANTES \u00c0 PROGRAMA\u00c7\u00c3O E NOVOS CONTE\u00daDOS DOS CANAIS LEGISLATIVOS, NO DIA 18/06/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Bras\u00edlia - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Everaldo Augusto"], "usuario": [" Everaldo Augusto"], "data": [" 29/05/2015"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": ["Participar , COMO PALESTRANTE, DE SEMIN\u00c1RIO DA CENTRAL DOS TRABALHADORES E DAS TRABALHADORAS (CTB), NOS DIAS 29 A 30/05/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00e3o Paulo - SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Sab\u00e1"], "usuario": [" Sab\u00e1"], "data": [" 29/05/2015"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": ["Participar , COMO MEMBRO E REPRESENTANTE DA COMISS\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO ECON\u00d4MICO E TURISMO DA CMS, DE UM EVENTO SOBRE TURISMO, NOS DIAS 30 E 31/05/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00e3o Paulo - SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Claudio Tinoco"], "usuario": [" Cl\u00e1udio Tinoco"], "data": [" 20/05/2015"], "valor": [" R$ 577,67"], "justificativa": ["Participar DE REUNI\u00c3O NA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PAULO, VISANDO CONHECER  O SISTEMA DE TRAMITA\u00c7\u00c3O DAS LEIS OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS E DE ELABORA\u00c7\u00c3O DE EMENDAS PARLAMENTARES, NOS DIAS 20 A 22/05/15.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00e3o Paulo - SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c2MARA"], "data": [" 13/03/2015"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": ["Participar DE ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS PERTINENTES A C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALVADOR EM BRASILIA NOS DIAS 16 E 17/03/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" DILSON DO ESPIRITO SANTO FILHO"], "data": [" 13/03/2015"], "valor": [" R$ 1.091,41"], "justificativa": ["Participar DO CONGRESSO BRASILEIRO DE PREGOEIRO OFERICIDO PELO INSTITUTO DE NEG\u00d3CIOS P\u00daBLICOS,EM FOZ DE IGUA\u00c7U NOS DIAS 16 \u00c1 19/03/2015. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" FOZ DO IGUA\u00c7U"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" V\u00c2NIA GALV\u00c3O"], "data": [" 13/03/2015"], "valor": [" R$ 420,00"], "justificativa": ["Participar DO II SEM\u00cdNARIO DA REDE NACIONAL DE ATEN\u00c7\u00c3O E AO ADOLESCENTE EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA PROMOVIDO PELA SECRETARIA DOS DIREITOS HUMANOS DA PRESIDENCIA DA REPUBLICA.EM BRASILIA NOS DIA 18 E 19/03/2015.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ROS\u00c2NGELA K. P. ESTEVES"], "data": [" 23/11/2014"], "valor": [" R$ 943,40"], "justificativa": ["Participar DO 6\u00b0 F\u00d3RUM NACIONAL DE MUSEU E COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO MINICURSOS EM DOCUMENTA\u00c7\u00c3O MUSEUOL\u00d3GICO,NOS DIAS 23 \u00c1 28/11/2014\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BEL\u00c9M-PA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" DANYELLA G. WANDERLEY"], "data": [" 23/11/2014"], "valor": [" R$ 1.113,00"], "justificativa": ["Participar DO 6\u00b0 F\u00d3RUM NACIONAL DE MUSEU.E COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO MINICURSOS EM DOCUMENTA\u00c7\u00c3O MUSEUOL\u00d3GICO NOS DIAS 23 \u00c1 28/11/2014. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BEL\u00c9M-PA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA T. TEIXEIRA"], "data": [" 21/11/2014"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDIENCIA C/AUTORIDADES P\u00daBLICAS PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POLITICAS P\u00daBLICAS PARA OS ANIMAIS,NO DIA 21 E 22/11/2014 \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" s\u00e3o paulo-sp"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" JOS\u00c9 RIBEIRO BOMFIM"], "data": [" 12/11/2014"], "valor": [" R$ 525,00"], "justificativa": ["Participar DO F\u00d3RUM BRASIL DE COMUNICA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA 2014 DA FRENTE PARLAMENTA P/LIBERDADE E EXPRESS\u00c3O E O DEREITO A COMUNICA\u00c7\u00c3O.COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O POPULAR.EM BRASILIA NOS DIAS 12 \u00c1 14/11/2014 \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA TAVARES"], "data": [" 22/10/2014"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA COM AUTORIDADE PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE POLITICAS PARA OS ANIMAIS NOS DIAS 22 E 23/10/2014 EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA - DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" JOS\u00c9 RIBEIRO BOMFIM"], "data": [" 26/08/2014"], "valor": [" R$ 357,00"], "justificativa": ["Participar  DE UMA REUNI\u00c3O GERAL DA REDE LEGISLATIVA DE RADIO E TV NA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PAULO NO DIA 27/08/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO - SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Mois\u00e9s Rocha"], "usuario": [" MOIS\u00c9S ROCHA DOS SANTOS"], "data": [" 31/07/2014"], "valor": [" R$ 680,40"], "justificativa": ["Buscar informa\u00e7\u00f5es sobre A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CARNAVAL E O PODER LEGISLATIVO DE SALVADOR NO EVENTO CARNAVALIA NOS DIAS 31/07 \u00c1 02/08/2014, NO RIO DE JANEIRO.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" RIO DE JANEIRO - RJ"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA TAVARES TEIXEIRA"], "data": [" 24/07/2014"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": ["Participar DE AUD. COM AUTORIDADES P\u00daBLICAS PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS PARA OS ANIMAIS NOS DIAS 24 E 25/07/2014, EM BRASILIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c2MARA"], "data": [" 27/05/2014"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": ["Participar DO XIII ENCONTRO VERDE DAS AM\u00c9RICAS (GREENMEETIG) \u00c1 SER REALIZADA EM BRASILIA NOS DIAS 27 E 28/05/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" OSVALDO ALMEIDA LYRA JUNIOR"], "data": [" 23/05/2014"], "valor": [" R$ 147,00"], "justificativa": ["Participar DA 5\u00aa REUNI\u00c3O DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O DO INTERLEGIS. COM A DIRETORIA DO PROGAMA. NO SENADO FEDERAL EM BRASILIA NO DIA 23/05/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" JOS\u00c9 RIBEIRO BOMFIM"], "data": [" 05/05/2014"], "valor": [" R$ 693,00"], "justificativa": ["Participar  DA 18\u00aa CNLE-CONFER\u00caNCIA NACIONAL DOS LEGISLADORES E LEGISLATIVOS ESTADUAIS 2014 EM BRASILIA NOS DIAS 05 \u00c1 08/05/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Marcell Moraes"], "usuario": [" VER. MARCELL MORAES"], "data": [" 13/03/2014"], "valor": [" R$ 1.008,00"], "justificativa": ["Participar DO EVENTO ECONOMIA VERDE, TEMA DA 5\u00ba, ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3LOGICA NORTH SHOPPING, QUE SER\u00c1 REALIZADO EM FORTALEZA NOS DIAS 13 \u00c1 17/03/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" FORTALEZA/ CE"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Marcell Moraes"], "usuario": [" "], "data": [" 13/02/2014"], "valor": [" R$ 415,80"], "justificativa": ["Participar DA MACHA DE DEFESA ANIMAL,A FAVOR DO AUMENTO DAS PENAS DE MAUS TRATOS AOS ANIMAIS, EM VITORIA DA CONQUISTA NO DIA 13 \u00c1 16/02/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" VITORIA DA CONQUISTA-BA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Marcell Moraes"], "usuario": [" "], "data": [" 06/02/2014"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": ["Visitar COM FINALIDADE DE CONHECER O 1\u00b0 E 2\u00b0 HOSPITAL P\u00daBLICO VETERIN\u00c1RIO DO BRASIL NA CIDADE DE S\u00c3O PAULO NO PER\u00cdODO DE 08/02 \u00c1 09/02/2014.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Everaldo Augusto"], "usuario": [" EVERALDO AUGUSTO"], "data": [" 12/11/2013"], "valor": [" R$ 756,00"], "justificativa": ["Participar DO SEMINARIO  DA CENTRAL DE TRABALHADORES E TRABALHADORAS-CTB, NOS DIAS 13/11 aA 16/11/2013 NA  CIDADE DE S\u00c3O PAULO/SP. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO/SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leandro Guerrilha"], "usuario": [" LEANDRO ALVES DIAS"], "data": [" 06/11/2013"], "valor": [" R$ 579,60"], "justificativa": ["Participar DA VENERANDA CASA, NO ATO DA ASSINATURA DE DECRETO DE CONVERS\u00c3O DAS RADIOS AM PARA FM NA CIDADE DE BRTASILIA NOS DIAS 06 A 08/11/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" brasilia/df"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" S\u00edlvio Humberto"], "usuario": [" SILVIO HUMBERTO"], "data": [" 05/11/2013"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": ["Participar DA CERIMONIA DE ABERTURA DA 3\u00aa CONFER~ENCIA NACIONAL DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL-III CONAPIR, REALIZADO MNO CENTRO DE CONV. DO BRASILIL XXI, NO DIA 05/11/2013, NA CIDADE DE BRASILIA/DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SALVADOR/BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Mois\u00e9s Rocha"], "usuario": [" MOIS\u00c9S ROCHA"], "data": [" 23/10/2013"], "valor": [" R$ 326,60"], "justificativa": ["Participar DO DEBATE E DISCURSS\u00c3O SOBRE O PL 4330 QUE REGULAMENTA AS TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O EM BRASILIA NO DIA 24/10/2013\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA TAVARES TEIXEIRA"], "data": [" 09/10/2013"], "valor": [" R$ 126,00"], "justificativa": ["Participar ACOMPANHAMENTO DE PROCESSO JURIDICO REF. A PROJETO DE LEI PARA REVIS\u00c3O DO C\u00d3DIGO PENAL BRASILEIRO: E GEST\u00d5ES JUNTO \u00c1 FRENTE PARLAMENTAR EM DEFESA DOS ANIMAIS DA C. FEDERAL NO DIA 09/10/2013 EM BRASILIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Luiz Carlos"], "usuario": [" LUIZ CARLOS SOUZA"], "data": [" 26/09/2013"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": ["Participar DE ASSUNTOS PERTINENTES DE INTERESES DA POPULA\u00c7\u00c3O RELACIONADOS A JUVENTUDE, NO DIA 27/09/2013, NA CIDADE DE\r\nBRASILIA/DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Isnard Ara\u00fajo"], "usuario": [" ISNARD ARA\u00daJO"], "data": [" 24/09/2013"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA COM O EXCELENTISSIMO SENHOR MINISTRO DOS TRANSPORTE  C\u00c9SAR BORGES NO DIA 24/09/2013 EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Tia Eron"], "usuario": [" TIA ERON"], "data": [" 24/09/2013"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA COM O EXCELENTISSIMO SENHOR MINISTRO DOS TRANSPORTE C\u00c9SAR BORGES NO DIA 24/09/2013, EM BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c3MARA"], "data": [" 11/09/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Participar NA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA COM EXCELENTISSIMO ARNALDO STEVES (STJ),\r\nPAUTA : VOTO ABERTO,  ACONTECER\u00c1 EM BRASILIA NO DIA 12/09/2013\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Procuradoria Jur\u00eddica - Projur"], "usuario": [" GILDASIO RODRIGUES ALVES"], "data": [" 11/09/2013"], "valor": [" R$ 133,00"], "justificativa": ["Participar NA AUDI\u00caNCIA  COM EXCELENTISSIMO ARNALDO STEVES (STJ), PAUTA:\r\nVOTO ABERTO, ACONMTECER\u00c1 EM BRASILIA NO DIA 12/09/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" S\u00edlvio Humberto"], "usuario": [" SILVIO HUMBERTO"], "data": [" 11/09/2013"], "valor": [" R$ 5.129,60"], "justificativa": ["Participar DA III CUMBRE MUNDIAL DE ALCALDES E LIDERAN\u00c7AS AFROS NA CIDADE DE CALI-CATARGENA-COL\u00d4MBIA NO PERIODO DE 12/09 \u00c1 18/09/2013\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" COL\u00d4MBIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA TAVARES"], "data": [" 09/09/2013"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": ["Participar da reuni\u00e3o com 1a.  Dama de Porto Alegre e Secretario Especial dos Dereitos dos Animais eo Presidente da F. Parlamentar, Defesa dos Animais,Deputado Ricardo Izar, em Brasilia-Df no dias 10/09 \u00e1 12/09/2013. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo S\u00e9rgio de S\u00e1 Bittencourt C\u00e3mara"], "data": [" 03/09/2013"], "valor": [" R$ 168,00"], "justificativa": ["Participar da Audi\u00eancia Publica sobre o Voto aberto, a ser realizado na cidade de Brasilia, no dia 03/09/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Everaldo Augusto"], "usuario": [" Everaldo Augusto"], "data": [" 21/08/2013"], "valor": [" R$ 579,60"], "justificativa": ["Participar do 3\u00ba Congresso Nacional da Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil nos dias 22 \u00e1 24/08/2013 em S\u00e3o Paulo.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c2MARA"], "data": [" 20/08/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Visitar PARA ACOMPANHAR PROCESSO DE INTERESSE DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DO SALVADOR JUNTO AO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A, NO DIA 20/08/2013,NA CIDADE DE BRASILIA-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Soldado Prisco"], "usuario": [" SOLDADO PRISCO"], "data": [" 20/08/2013"], "valor": [" R$ 680,40"], "justificativa": ["Participar DE AUDIENCIAS COM PARLAMENTARES DA BANCADA DE OPOSI\u00c7\u00c3O NA C\u00c2MARA E SENADO NO DIA 20 \u00c1 22/08/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" S\u00edlvio Humberto"], "usuario": [" SILVIO HUMBERTO"], "data": [" 09/08/2013"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": ["Participar COMO PALESTRANTE DO INTERRE DE JUVENTUDES DO NORDESTE NO DIA 09/08/2013 NA CIDADE DE OLINDA-PE.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" OLINDA-PE"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Luiz Carlos"], "usuario": [" Luiz Carlos de Souza"], "data": [" 04/08/2013"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": ["Participar do Ato de aprova\u00e7\u00e3o, e, consequentemente san\u00e7\u00e3o presidencial do Estato da Juventud, dispondo sobre os direitos dos jovens, no dia 04/08 a 05/08/2013, na cidade de Brasilia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Joceval Rodrigues"], "usuario": [" JOCEVAL RODRIGUES DOS SANTOS"], "data": [" 11/06/2013"], "valor": [" R$ 579,60"], "justificativa": ["Participar Do evento que ser\u00e1 realizado no comit\u00ea de integra\u00e7\u00e3o Latioamericano de Parlamentos Municipais em Puerto Iguaz\u00fa-Missiones-Rep\u00fablica Argentina, nos de 12 a 14/06/13.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/FOZ DO IGUA\u00c7\u00da"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Mois\u00e9s Rocha"], "usuario": [" Mois\u00e9s Rocha"], "data": [" 17/05/2013"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": ["Participar DA COMPOSI\u00c7\u00c3O DA MESA, NA SESS\u00c3O SOLENE EM HOMENAGEM AOS 39 ANOS (ASTAPE)NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS EM BRASILIA-DF NO DIA 17/05/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" Ana Rita Tavares"], "data": [" 07/05/2013"], "valor": [" R$ 756,00"], "justificativa": ["Visitar PARA CONHECER \u00c1 SECRETARIA ESPECIAL DOS ANIMAIS (SEDA) EM PORTO ALEGRE NO DIA 07/05/2013 \u00e1 10/05/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" PORTO ALEGRE - RS"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Soldado Prisco"], "usuario": [" Soldado Prisco"], "data": [" 23/04/2013"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": ["Participar DO SEMINARIO \"UMA NOVA SEGURAN\u00c7A PARA O BRASIL \" REPRESENTANDO \u00c1 C\u00c2MARA MUNICIPAL DE SALVADOR EM BRASILIA NOS DIAS 23 E 24 DE ABRIL DE 2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA-DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" S\u00edlvio Humberto"], "usuario": [" SILVIO HUMBERTO"], "data": [" 21/03/2013"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": ["Participar NA CERIMONIA ALUSIVA AOS 10 ANOS DE CRIA\u00c7\u00c3O DA SEC. DE POLITICAS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL(SEPPIR) A SER REALIZADA EM BRASILIA NO DIA 21/03/2013. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Tia Eron"], "usuario": [" Tia Eron"], "data": [" 21/03/2013"], "valor": [" R$ 579,60"], "justificativa": ["Participar DA PALESTRA \"A MULHER E A POLITICA\", QUE SER\u00c1 REALIZADA NO RIO DE JANEIRO NO DIA 21,22 E 23/03/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" RIO DE JANEIRO"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ana Rita Tavares"], "usuario": [" ANA RITA TAVARES"], "data": [" 19/03/2013"], "valor": [" R$ 327,60"], "justificativa": ["Participar DA SOLENIDADE DE INSTALA\u00c7\u00c3O DOS TRAB. DA FRENTE PARLAMENTAR DE DEFESA DOS ANIMAIS EM BRASILIA NOS  DIAS 19 E 20/03/2013\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" SORAYA PUBLIO DE CASTRO MESQUITA"], "data": [" 28/02/2013"], "valor": [" R$ 380,00"], "justificativa": ["Participar DA SERVIDORA DA TV C\u00c3MARA NO EVENTO WORKDHOP SOBE TV DIGITAL E LAN\u00c7AMENTO DA REVISTA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O  BRASILEIRA DE TV\"S E RADIOS LEGIS. A SI REALIZAR  NA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA NOS DIAS 21 E 22/03/2013.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" S\u00c3O PAULO/SP"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Arnando Lessa"], "usuario": [" ARNANDO LESSA"], "data": [" 27/02/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Participar DO CONV\u00caNIO QUE VIABILIZAR\u00c1 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TV C\u00c2MARA SALVADOR PARA O CANAL ABERTO E SINAL DIGITAL.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" OSVALDO A. LYRA JUNIOR"], "data": [" 27/02/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Participar DO CONV\u00caNIO QUE VIABILIZAR\u00c1 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TV C\u00c2MARA SALVADOR PARA O CANAL ABERTO E SINAL DIGITAL\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" CARLOS ALBERTO FAGUNDES"], "data": [" 27/02/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Participar DO CONV\u00caNIO QUE VIABILIZAR\u00c1 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TV C\u00c2MARA SALVADOR PARA O CANAL ABERTO E SINAL DIGITAL\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Duda Sanches"], "usuario": [" DUDA SANCHES"], "data": [" 27/02/2013"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": ["Participar VIAGEM PARA BRASILIA P\\DISCUTIR INV\u00c9STIMENTOS FEDERAIS P\\INFRAESTRUTURA NA CIDADE DO SALVADOR,ATRAV\u00c9S DE EMENDAS OR\u00c7AMENTARIAS.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SALVADOR-BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" "], "data": [" 27/02/2013"], "valor": [" R$ 235,20"], "justificativa": ["Participar DO CONV\u00caNIO QUE VIABILIZAR\u00c1 IMPLANTA\u00c7\u00c3O DA TV C\u00c2MARA SALVADOR PARA O CANAL ABERTO E SINAL DIGITAL\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" Lucy de Jesus Caldeira da Costa"], "data": [" 30/08/2012"], "valor": [" R$ 302,60"], "justificativa": ["Participar do curso de Cerimonial no Ambiente Legislativo, nos dias 03 e 04/09/2012,Em Brasilia-DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Brasilia"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Aladilce Souza"], "usuario": [" ALADILCE SOUZA"], "data": [" 10/07/2012"], "valor": [" R$ 126,00"], "justificativa": ["Participar DE AUDI\u00caNCIA COM O LIDER DO GOV. NA CAMARA COM O DEPUTADO ARLINDO CHINAGLIA, PARA TRATAR DA SITUA\u00c7\u00c3O DO PROJETO LEI N\u00ba 2295/00,  QUE ESTABELECE JORNADA DE 30 HORAS PARA TRABALHADORES DE EMFERMAGEM NO DIA 10/07/2012\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" DISTRITO FEDERAL"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Diretoria Administrativa - Dirad"], "usuario": [" VERA MARIA LIMA BRAND\u00c3O"], "data": [" 29/05/2012"], "valor": [" R$ 570,00"], "justificativa": [" DIARIAS PARA PARTICIPAR\u00a0 VIII F\u00d3RUM DE DIRETORES-GERAIS DE CASAS LEGISLATIVAS, QUE ACONTECER\u00c1 NOS DIAS 29, 30, 31 E 01/06/2012, NA CIDADE DE NATAL/(RN) , DURANTE A REUNI\u00c3O DA UNALE.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" NATAL/RN"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ol\u00edvia Santana"], "usuario": [" MARIA OLIVIA SANTANA"], "data": [" 22/05/2012"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" DIARIAS \u00a0PARA PARTICIPAR DA MESA DA AUDIENCIA P\u00daBLICA, QUE DEBATER\u00c1 OS DEZ ANOS DA LEI DE COTAS, A SER REALIZADA NO DIA 29/05/2012, NA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS EM BRASILIA/DF.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Castro "], "usuario": [" ALAN DE CASTRO DAYUBE"], "data": [" 16/04/2012"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" DIARIA PARA TRATART DE ASSUNTOS RELACIONADOS A PREPOSI\u00c7\u00d5ES LEGISLATIVAS DE INTERESSE DESTE MUNICIPIO NO DIA 23/04/2012.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" brasilia"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" HENRIQUE NSANTANA CARBALLAL"], "data": [" 20/03/2012"], "valor": [" R$ 756,00"], "justificativa": [" REPRESENTAR ESTA CASA NO SEMINARIO SOBRE SINDROME DE DOWN, NA COMISS\u00c3O ESPECIAL DA PESSOA COM DEFICIENCIA NA ASSEMBLEIA LEGISLATIVA DO\u00a0 DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO NO PERIODO DE 26/03 A 29/03/12.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" RIO DE JANEIRO"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Adriano Meireles "], "usuario": [" ADRIANO BARBOSA MEIRELES"], "data": [" 03/02/2012"], "valor": [" R$ 882,00"], "justificativa": [" DIARIAS NO PERIODO DE 09 A 12/ 04/2012\u00a0 VIAJANDO COMO VICE-PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE TRANSPORTES DE SSA, EM BUSCA DE SOLU\u00c7\u00d5ES PARA OS PROBLEMAS E BUSCAR INFORMA\u00c7\u00d5ES DO MIN. DOS TRANSPORTE EM BRASILIA.\r\n\u00a0\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" BRASILIA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" JORGE EDUARDO DE SHOUCAIR JAMBEIRO"], "data": [" 30/01/2012"], "valor": [" R$ 327,60"], "justificativa": [" DIARIAS PARA PARTICIPAR DO 1\u00ba SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE HANSENIASE E DIREITOS HUMANOS, A SER REALIZADO NA CIDADE DO RIO DE JANEIRO NO DIA 31/01/2012. a 01/02/2012.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" RIO DE JANEIRO    "], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Heber Santana"], "usuario": [" Andr\u00e9 de Jesus Silva e Silva"], "data": [" 29/11/2011"], "valor": [" R$ 420,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias par participar da 4\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Cultura da Bahia, a realizar-se no per\u00edodo de 30/11/2011 \u00e0 03/12/2011, na Cidade de Vit\u00f3ria da Conquista-BA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Vit\u00f3ria da Conquista"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Edson da Uni\u00e3o"], "usuario": [" Edson Alves de Brito"], "data": [" 25/11/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do Evento que ser\u00e1 realizado pela Confedera\u00e7\u00e3o  Brasileira de Capoeira no Estado do Espirito Santo, nos dias 25 \u00e0  27/11/2011.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Espirito Santo"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" TC Mustafa"], "usuario": [" Legsamon Garcia Mustafa"], "data": [" 25/11/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do Evento que ser\u00e1 realizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Capoeira no Estado do Espirito Santo, nos dias 25 \u00e0 27/11/2011. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" Espirito Santo"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" V\u00e2nia Maria Galv\u00e3o de Carvalho"], "data": [" 25/10/2011"], "valor": [" R$ 680,40"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do (Semin\u00e1rio Internacional: 10 Anos do Estatuto da Cidade), a ser realizado nos dias 25, 26 e 27/10/2011, no Centro de Eventos e Treinamento (CET/CNTC) em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alcindo da Anuncia\u00e7\u00e3o"], "usuario": [" Alcindo da Anuncia\u00e7\u00e3o"], "data": [" 23/08/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do 25\u00ba Semin\u00e1rio  Nacional \"A Evolu\u00e7\u00e3o da Mobilidade Urbana\" promovido pela Associa\u00e7\u00e3o  Nacional das Empresas de Transportes Urbanos (NTU), nos dias 25 e  26/08/2011 em S\u00e3o Paulo.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SP/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" Jorge Eduardo de Shoucair Jambeiro"], "data": [" 23/08/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do 25\u00ba Semin\u00e1rio Nacional \"A Evolu\u00e7\u00e3o da Mobilidade Urbana\" promovido pela Associa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Transportes Urbanos (NTU), nos dias 25 e 26/08/2011 em S\u00e3o Paulo.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SP/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ol\u00edvia Santana"], "usuario": [" Claudia Patricia Diniz Correia"], "data": [" 23/08/2011"], "valor": [" R$ 630,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar do \"7\u00ba Semin\u00e1rio Nacional de Ouvidores e Ouvidorias\", no periodo de 24 \u00e0 26/08/2011 em Curitiba.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/PR/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo Magalh\u00e3es J\u00fanior"], "usuario": [" PAULO MAGALH\u00c3ES JR"], "data": [" 13/07/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para buscar informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 C\u00e2mara Federal, sobre a Mobilidade Urbana e dar sugest\u00f5es para a realiza\u00e7\u00e3o de Obras do Setor de Transporte no Munic\u00edpio de Salvador, no periodo de 13 a 15/07/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Mois\u00e9s Rocha"], "usuario": [" Mois\u00e9s Rocha dos Santos"], "data": [" 30/06/2011"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar da Sess\u00e3o Especial em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da Independ\u00eancia da Bahia, representando este Poder Legislativo no Senado Federal, nos dias 04 e 05/07/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Gilmar Santiago"], "usuario": [" GILMAR SANTIAGO"], "data": [" 16/06/2011"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Di\u00e1ria para Visitar a Prefeitura Municipal de Recife com Objetivo de Conhecer os Projetos de Infra-estrutura e Mobilidade Urbana no dia 17/06/2011. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/REC/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Aladilce Souza"], "usuario": [" Maria Aladilce de Souza"], "data": [" 15/06/2011"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": ["  Di\u00e1ria para participar do Semin\u00e1rio Nacional \"Governar para um Novo Projeto Nacional de Desenvolvimento\", \u00e0  ser realizado nos dias 17 e 18/06/2011 em Bras\u00edlia. \n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" Henrique Santana Carballal"], "data": [" 27/05/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para visitar a C\u00e2mara Municipal da Cidade de S\u00e3o Paulo (SP), a convite do Vereador Netinho de Paula, 1\u00ba Secret\u00e1rio da referida cidade, no per\u00edodo de 30/05/2011 \u00e0 01/06/2011.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SP/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" Jucimary Pereira Lobo Melo"], "data": [" 27/05/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" \r\n\r\nNormal\r\n0\r\n21\r\n\r\n\r\nfalse\r\nfalse\r\nfalse\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMicrosoftInternetExplorer4\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n/* Style Definitions */\r\ntable.MsoNormalTable\r\n{mso-style-name:\"Tabela normal\";\r\nmso-tstyle-rowband-size:0;\r\nmso-tstyle-colband-size:0;\r\nmso-style-noshow:yes;\r\nmso-style-parent:\"\";\r\nmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\nmso-para-margin:0cm;\r\nmso-para-margin-bottom:.0001pt;\r\nmso-pagination:widow-orphan;\r\nfont-size:10.0pt;\r\nfont-family:\"Times New Roman\";\r\nmso-ansi-language:#0400;\r\nmso-fareast-language:#0400;\r\nmso-bidi-language:#0400;}\r\n\r\nDi\u00e1rias para observar in loco os \u00edtens referentes ao sigilo e seguran\u00e7a do parque gr\u00e1fico da empresa AOCP - CONCURSOS P\u00daBLICOS, no per\u00edodo de 02 \u00e0 04/06/2011, em Maring\u00e1/PR.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/MARING\u00c1/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" Tatiana Valentina Go\u00e9s e Fernandes"], "data": [" 27/05/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" \r\n\r\nNormal\r\n0\r\n21\r\n\r\n\r\nfalse\r\nfalse\r\nfalse\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMicrosoftInternetExplorer4\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n/* Style Definitions */\r\ntable.MsoNormalTable\r\n{mso-style-name:\"Tabela normal\";\r\nmso-tstyle-rowband-size:0;\r\nmso-tstyle-colband-size:0;\r\nmso-style-noshow:yes;\r\nmso-style-parent:\"\";\r\nmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\nmso-para-margin:0cm;\r\nmso-para-margin-bottom:.0001pt;\r\nmso-pagination:widow-orphan;\r\nfont-size:10.0pt;\r\nfont-family:\"Times New Roman\";\r\nmso-ansi-language:#0400;\r\nmso-fareast-language:#0400;\r\nmso-bidi-language:#0400;}\r\n\r\nDi\u00e1rias para observar in loco os \u00edtens referentes ao sigilo e seguran\u00e7a do parque gr\u00e1fico da empresa AOCP - CONCURSOS P\u00daBLICOS, no per\u00edodo de 02 \u00e0 04/06/2011, em Maring\u00e1/PR.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/MARING\u00c1/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Orlando Palhinha"], "usuario": [" Orlando Pereira Palhina"], "data": [" 26/05/2011"], "valor": [" R$ 378,00"], "justificativa": [" \r\n\r\nNormal\r\n0\r\n21\r\n\r\n\r\nfalse\r\nfalse\r\nfalse\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMicrosoftInternetExplorer4\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n/* Style Definitions */\r\ntable.MsoNormalTable\r\n{mso-style-name:\"Tabela normal\";\r\nmso-tstyle-rowband-size:0;\r\nmso-tstyle-colband-size:0;\r\nmso-style-noshow:yes;\r\nmso-style-parent:\"\";\r\nmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\nmso-para-margin:0cm;\r\nmso-para-margin-bottom:.0001pt;\r\nmso-pagination:widow-orphan;\r\nfont-size:10.0pt;\r\nfont-family:\"Times New Roman\";\r\nmso-ansi-language:#0400;\r\nmso-fareast-language:#0400;\r\nmso-bidi-language:#0400;}\r\n\r\nDi\u00e1rias para observar in loco os \u00edtens referentes ao sigilo e seguran\u00e7a do parque gr\u00e1fico da empresa AOCP - CONCURSOS P\u00daBLICOS, no per\u00edodo de 02 \u00e0 03/06/2011, em Maring\u00e1/PR.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/MARING\u00c1/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo Magalh\u00e3es J\u00fanior"], "usuario": [" Paulo S\u00e9rgio P. de Magalh\u00e3es J\u00fanior"], "data": [" 24/05/2011"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Di\u00e1ria para Reuni\u00e3o com Deputados para buscar informa\u00e7\u00f5es e tamb\u00e9m contribuir com sugest\u00f5es, objetivando obter recursos, destinados ao Munic\u00edpio de Salvador, no per\u00edodo de 24 \u00e0 26/05/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Dr. Pitangueira"], "usuario": [" Jos\u00e9 Carlos de Carvalho Pitangueira"], "data": [" 09/05/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Di\u00e1ria para sugerir Emendas\u00a0destinadas ao Munic\u00edpio de Salvador, no dia 09/05/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" V\u00e2nia Maria Galv\u00e3o de Carvalho"], "data": [" 06/05/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Di\u00e1ria para participar do Semin\u00e1rio \"Mulheres e Reforma Pol\u00edtica\", a ser realizado na C\u00e2mara dos Deputados e no Senado Federal, no dia 10/05/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Gilmar Santiago"], "usuario": [" Gilmar Carvalho Santiago"], "data": [" 05/05/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Di\u00e1ria para reuni\u00f5es no Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio (MDA) e Senado Federal, para informa\u00e7\u00f5es sobre programas e emendas destinadas ao Munic\u00edpio de Salvador, no dia 06/05/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ol\u00edvia Santana"], "usuario": [" Maria Ol\u00edvia Santana"], "data": [" 05/05/2011"], "valor": [" R$ 932,40"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para participar da Concentra\u00e7\u00e3o para a Reforma Pol\u00edtica, realizada pela Uni\u00e3o de Vereadores, no per\u00edodo de 09 \u00e0 12/05/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Carlos Muniz"], "usuario": [" Carlos da Silva Muniz"], "data": [" 26/04/2011"], "valor": [" R$ 680,40"], "justificativa": [" Di\u00e1rias para visitar a C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro, visando conhecer a estrutura e assim trocar experi\u00eancias e ver inova\u00e7\u00f5es para aplicar nesta casa Legislativa, no per\u00edodo de 27 \u00e0 29/04/2011.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/RJ/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Joceval Rodrigues"], "usuario": [" JOCEVAL RODRIGUES DOS SANTOS"], "data": [" 04/04/2011"], "valor": [" R$ 327,60"], "justificativa": [" DIARIA PARA PARTICIPAR DA AUDI\u00caNCIA NO MINISTERIO DAS CIDADES COM O SECRETARIO EXECUTIVO EM BRASILIA\r\nPARA TRATAR DE ASSUNTOS PERTINENTES AO MUNICIPIO DE SALVADOR NOS\u00a0 DIAS 05 E 06/04/11.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRS/DF"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" VANIA GALV\u00c3O"], "data": [" 17/03/2011"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" 01 DI\u00c1RIA PARA PARTICIPAR DA SOLENIDADE DE COMEMORA\u00c7\u00c3O DOS 08 ANOS DA SECRETARIA ESPECIALDE POLITICAS DE PROMO\u00c7\u00c3O DA IGUALDADE RACIAL NA CIDADE DE BRASILIA.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BSB/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ol\u00edvia Santana"], "usuario": [" Maria Ol\u00edvia Santana"], "data": [" 17/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Participar de Audi\u00eancia com Excelent\u00edssima Sra. Luiza Bairros, Ministra de Estado da Secretaria Especial de Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial, no dia 17/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Edson da Uni\u00e3o"], "usuario": [" Edson Alves Brito"], "data": [" 16/02/2011"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Para ser homenageado com o Pr\u00eamio Imprensa e Pr\u00eamio Integra\u00e7\u00e3o, que homenageia personalidades que foram destaque no ano de 2010, no dia 16/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Gilmar Santiago"], "usuario": [" Gilmar Santiago"], "data": [" 11/02/2011"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio para informa\u00e7\u00f5es sobre programas do Minist\u00e9rio destinados ao Munic\u00edpio de Salvador nos dias 11 e 12/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Adriano Meireles "], "usuario": [" Adriano Meireles"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 932,40"], "justificativa": [" Tratar de assuntos referentes ao Minist\u00e9rio dos Transportes e Minist\u00e9rio das Cidades nos dia 08, 09, 10 e 11/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alcindo da Anuncia\u00e7\u00e3o"], "usuario": [" Alcindo da Anuncia\u00e7\u00e3o"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Joceval Rodrigues"], "usuario": [" Joceval Rodrigues"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" Jorge Jambeiro"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Laudelino Lau"], "usuario": [" Laudelino Lau"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Leo Kret"], "usuario": [" Leo Kret do Brasil"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 680,40"], "justificativa": [" Participar de Reuni\u00f5es e Audi\u00eancias com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Secretaria Especial dos Direitos Humanos, no per\u00edodo de 08 \u00e0 10/02/2011 em Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Orlando Palhinha"], "usuario": [" Orlando Palhinha"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Sab\u00e1"], "usuario": [" Balbino Santos de Carvalho"], "data": [" 08/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar a bancada baiana no Congresso Nacional, pedindo mais empenho na  apresenta\u00e7\u00e3o de Emendas ao Or\u00e7amento da Uni\u00e3o, no dia 08/02/2011 em  Bras\u00edlia.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" PAULO C\u00c2MARA"], "data": [" 01/02/2011"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Visitar o Congresso Nacional para conhecer a estrutura da casa e funcionamento da Tv com sinal aberto para compartilhar experi\u00eancias e cooperar com a CMS.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Joceval Rodrigues"], "usuario": [" Joceval Rodrigues"], "data": [" 08/12/2010"], "valor": [" R$ 2.167,20"], "justificativa": [" Participar do Encontro com o Comit\u00ea Latino Americano de Parlamentos Municipais em Punta Del Leste no Uruguai.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / URY / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 02/12/2010"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participar do Painel Advocacia P\u00fablica e seus Desafios, na Cidade de Belo Horizonte (MG).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BH / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Alan Sanches"], "data": [" 07/10/2010"], "valor": [" R$ 672,00"], "justificativa": [" Participar da reuni\u00e3o do INTERLEGIS, para conhecer as bases do Conv\u00eanio a ser firmado entre o Interlegis e a CMS, em Bras\u00cdlia (DF).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Eric Gleidston Falc\u00e3o Lins"], "data": [" 07/10/2010"], "valor": [" R$ 672,00"], "justificativa": [" Participar da reuni\u00e3o do INTERLEGIS, para conhecer as bases do Conv\u00eanio a  ser firmado entre o Interlegis e a CMS, em Bras\u00cdlia (DF).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" Jorge Jambeiro"], "data": [" 17/08/2010"], "valor": [" R$ 327,60"], "justificativa": [" Participar do 23\u00ba Semin\u00e1rio Nacional 2010 da Associa\u00e7\u00e3o Nacional das Empresas de Transportes Urbanos (NTU), em Bras\u00edlia (DF).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 09/06/2010"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": [" Participar do \"I Encontro Nordeste\" a convite do Comit\u00ea Nacional de Enfrentamento \u00e0 Viol\u00eancia Sexual contra Crian\u00e7as e Adolescentes, em Recife (PE).\r\n\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / REC / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 09/04/2010"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Participar de Reuni\u00e3o com o Senador Sergio Guerra, para tratar de assuntos referentes \u00e0 nossa Capital, em Bras\u00edlia (DF).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" V\u00e2nia Galv\u00e3o"], "usuario": [" V\u00e2nia Maria Galv\u00e3o de Carvalho"], "data": [" 21/03/2010"], "valor": [" R$ 1.260,00"], "justificativa": [" Participar do F\u00f3rum Urbano Mundial: O Direito \u00e0 Cidade. De Relevante Interesse Parlamentar, no Rio de Janeiro (RJ).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / RJ / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Dr. Giovanni Barreto"], "usuario": [" Giovanni Iran Barreto Nascimento"], "data": [" 09/03/2010"], "valor": [" R$ 428,40"], "justificativa": [" Acompanhamento da PEC-549, na C\u00e2mara dos Deputados, em Bras\u00edlia (DF).\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" Henrique Carballal"], "data": [" 03/03/2010"], "valor": [" R$ 1.008,00"], "justificativa": [" Tratar de assuntos de interesse da cidade do Salvador.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SP / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" Carlos Henrique da Cruz Dortas Matos"], "data": [" 03/03/2010"], "valor": [" R$ 210,00"], "justificativa": [" Discutir e receber a carta de Inten\u00e7\u00f5es do Projeto que visa tornar Salvador Cidade-Irm\u00e3 de Bel\u00e9m na Palestina.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" HENRIQUE CARBALLAL"], "data": [" 03/12/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" REUNI\u00c3O SOBRE DIREITOS HUMANOS DA PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA - 03 \u00c0 05/12/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/RJ/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" HENRIQUE CARBALLAL"], "data": [" 25/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" REUNI\u00c3O COM O CONSUL GERAL DE CUBA, PARA DISCUTIR ASSUNTOS DE INTERESSE DA CIDADE DE SALVADOR\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SP/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ANTONIO FERNANDO CARDOSO - CONTROLADOR"], "data": [" 15/11/2009"], "valor": [" R$ 446,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre Preven\u00e7\u00e3o de Riscos e fraudes na Aud. Interna - 15 e 17/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SP/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ADNAILSON DE LIMA SANTOS - ASSESSOR T\u00c9CNICO DIRAD"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" FRANCISCO NETO B DOS REIS - PROCURADOR JURID\u00cdCO"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" JOS\u00c9 RODRIGUES NETO - ASSESSOR DIRFIN"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ERIC GLEIDSTON F. LINS - DIRETOR FINANCEIRO"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ANTONIO FERNANDO S BARROS - COMPEL"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" WELLINGTON WANDERLEY SACRAMENTO - MEMBRO COMPEL"], "data": [" 09/11/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio sobre as Novas Tend\u00eancias nas Licita\u00e7\u00f5es - 09 a 11/11/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/AJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Adriano Meireles "], "usuario": [" Adriano Meireles"], "data": [" 01/10/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" A Convite para participar de Palestra sobre o Tr\u00e2nsito Urbano, como Vice Presidente da Comiss\u00e3o de Transporte.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/NVT/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Presid\u00eancia"], "usuario": [" ANTONIO F. CARDOSO - CONTROLADOR"], "data": [" 02/09/2009"], "valor": [" R$ 446,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Curso \" A Fun\u00e7\u00e3o de Controle na Governan\u00e7a Corporativa\" - 02 e 03/09/2009\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRASILIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Laudelino Lau"], "usuario": [" Laudelino Lau"], "data": [" 15/07/2009"], "valor": [" R$ 504,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Vereadores - 15 a 17/0/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/RIO DE JANEIRO/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" Jorge Jambeiro"], "data": [" 14/07/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio Nacional de Transportes P\u00fablicos - 14 a 15/07/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/S\u00c3O PAULO/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Alan Sanches"], "data": [" 02/06/2009"], "valor": [" R$ 235,00"], "justificativa": [" Tratar de assuntos referentes \u00e0 PEC-47 - 02/06/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Orlando Palhinha"], "usuario": [" Orlando Palhinha"], "data": [" 02/06/2009"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Tratar de assuntos referentes \u00e0 PEC-47 - 02/06/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Alan Sanches"], "data": [" 19/05/2009"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": [" Tratar de assuntos referente \u00e0 PEC-47 - 19 e 20/05/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Paulo C\u00e2mara"], "usuario": [" Paulo C\u00e2mara"], "data": [" 19/05/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Tratar de assuntos referentes \u00e0 PEC-47 - 19 e 20/05/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA / BSB / SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Alan Sanches"], "data": [" 30/04/2009"], "valor": [" R$ 840,00"], "justificativa": [" Audi\u00eancia com o presidente da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo - 30/04 a 01/05/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/SAO PAULO/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Jorge Jambeiro"], "usuario": [" Jorge Jambeiro"], "data": [" 15/04/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o no Semin\u00e1rio \"Realidade e Perspectivas dos Munic\u00edpios Brasileiros\" - 15 a 16/04/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alberto Braga"], "usuario": [" Alberto Braga"], "data": [" 14/04/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Tratar de assuntos relacionados \u00e0 Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e Reda\u00e7\u00e3o Final - 14 a 15/04/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Alan Sanches"], "usuario": [" Alan Sanches"], "data": [" 27/03/2009"], "valor": [" R$ 336,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o para Vereadores - 27 a 28/03/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/RIO DE JANEIRO/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Henrique Carballal"], "usuario": [" Henrique Carballal"], "data": [" 27/03/2009"], "valor": [" R$ 1.512,00"], "justificativa": [" Visita \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Ronaldinho Ga\u00facho - 27/03 a 02/04.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/POA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Carlos Muniz"], "usuario": [" Carlos Muniz"], "data": [" 12/03/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Convidado para conhecer o funcionamento do sistema de traNsporte urbano de Aracaju - 12 a 13/03/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/ARACAJU/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Joceval Rodrigues"], "usuario": [" Joceval Rodrigues"], "data": [" 10/03/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" participa\u00e7\u00e3o do 2\u00ba Encontro de Legisladores e Governantes pela Vida no Congresso Nacional - 10 a 11/03/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Ol\u00edvia Santana"], "usuario": [" Ol\u00edvia Santana"], "data": [" 12/02/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o com Ministro-Chefe de Estado da Secretaria Especial de Pol\u00edticada Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial - 12 a 13/02/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Sidelvan N\u00f3brega"], "usuario": [" Sidelvan N\u00f3brega"], "data": [" 11/02/2009"], "valor": [" R$ 176,40"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o administrativa na 1\u00aa Secretaria da C\u00e2mara Federal - 11/02/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/BRAS\u00cdLIA/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
{"responsavel": [" Everaldo Bispo"], "usuario": [" Everaldo Bispo"], "data": [" 05/02/2009"], "valor": [" R$ 252,00"], "justificativa": [" Participa\u00e7\u00e3o do Curso de Capacita\u00e7\u00e3o de Vereadores - 05 a 06/02/09.\n\t\t\t\t\t\t\t"], "localidade": [" SSA/RJ/SSA"], "tipo": [" Di\u00e1ria"]}
